股溝生粒粒

睇左1個月醫生 都唔好 一時時刺癢

腰部以下截肢

係咪叫雞黎

樓上

無

食抗生素個個星期係有好到 之後又發返 吉吉地既癢 有無人試過

紅瘡，好大粒果啲？

細粒 無膿